捐血站要人！！

黑警唔捐我地捐！
我知大家因為紅十字會跪左而唔開心
但我地更要係呢個時候同人講我地同黑警係唔同既 因為玻璃心而唔救人 我要叫你冇地自容！

cls 你捐埋我嗰份

捐血救人

好！同我抽兩包！我唔要同小器狗一樣

紅十字都好奶共，
之後有post話賣血俾私家，
用血量又唔清楚，

依家你捐血
只會用黎救黑警同支那人

唔會捐

去捐血可以比温柔漂亮既姐姐插

陣間拎尻你d血俾班大陸狗

樓主正on9

唔會

樓主讀恒管？

好多遊行示威都會見到紅十字醫療站 反而無國界醫生就從來沒有

on9高登連登 一早講撚咗咪再捐俾紅十字幾年

樓豬=紅十字staff

傻既，識玩緊係叫駐港老解一日捐3次啦

讀恆管又如何 但我唔係

樓主傻撚左？
中國紅十字會啊
個抽血員係正常人唔代表我要捐俾新香港人

捐血救支那人

除非可以自決用途 否則不捐

紅十字會輸血服務中心係屬於HA

你知唔知去私家輸一包血要收你幾錢？

元素血

唔撚好捐紅十字 益曬支那狗

拉

紅十字staff又如何 掛黑警死全家入狗場 你敢唔敢啊

捐精救支那妹就差唔多

NO WAY.... it all goes to china ppl in private hospital

紅十字會當日乜都冇做過再加上紅十字會咁耐都拒絕交代啲血係咪送咗返大陸

一日唔公開透明的血點樣用老閪都唔會俾

最 正義公務員唔捐
我地又有咩資格捐

俾人踏爆嬲到

紅十字會經常告急的真正原因

不捐血事件 簡單整合

左膠上腦

捐你老母

佢地無不反通知都照出,真是仁至義盡架啦

好過偽善國界醫生好多

唔敢 仲好respect嗰位手足
不過點都唔會捐血比紅十字會囉

假如黑十字會當年肯公佈每年收咁多血用係邊, 有幾多係香港人用, 有幾多係運返大陸, 我都仲可以考慮下捐, 但等左咁多年都無公佈過, 就算而家佢講我都未必會再信

不嬲都奶

前幾年先係度話紅十字唔肯公開啲血會點用
個陣啲人都懷疑係咪比人運左上去

屌你
藍十字都好捐
捐比D蝗用阿？
物資丶血包直送支那

冇人做警察你係咪走去做
戇尻logic

不了

支十字
捐血俾支那人用，不了

唔會捐血
冇血既問政府批公務員捐

不了
一日唔公開d 血點用一日都唔捐

痴撚線，你自己捐飽佢

x2

樓主大愛，輸血俾支那人

你自己捐咪算

幾錢？真心想知

支持樓主捐晒全身啲血

捐一包血，幫到三個大陸人

大家快啲捐

自己送樣本方便俾人配對強摘器官,不了

原來陳彥霖男友死在新屋嶺
陳去過佢男友家但無人在家

我聽到
“得返我自己一個咋，成日喇”
但字幕寫
“我想自己一個 已經一整日”

講左好耐

血庫成日告急，有幾多比左私家醫院/大陸人？

以往唔係話會俾芝麻人用？

捐血送比大劣人呀？
on9小陣啦

應該推到國際話香港紅十字會支持黑警

內鬥
狗咬狗啫

紅十字會不了

洗撚要人

封開左關之後根本無話咩唔夠血要告急

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

中國香港紅十字會喎

係度玩膠

捐血救大劣人不了, 幾年前已經開始無捐
你要屌尻我都係咁話

奶共紅十字會 不了

唔捐
怕痛
同埋紅十字都奶共

一日支那香港紅十字會唔公佈啲血嘅供應路線一日唔會捐

分分鐘俾芝麻人用嚟整豬紅
芝麻人最鍾意食人當補品

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

一日唔公開血包用途資料，一日都唔捐

支持樓主捐10L

點啊5毛

紅十跪撚左 仲捐

屌你老母，真係敵人既敵人就係朋友？

人地捐你D血比支那用果陣唔見你話吹雞去捐血？

Show blocked user

樓主呢D盲目閪收皮啦

都唔知係咪支那五毛黎

紅十字奶共無良，係人都知

所以開左post比大家集思廣益

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

on9
d血去邊都唔知
之前先話罷捐

On9

你條P牌狗，捐撚左血先上黎鳩吹啦屌你老母

要問都問HA啦，捐血站根本係HA管

咁既post 睇到淡曬

岩呀，所以開post問左大家一個問題

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

樓主好大愛
我就不了

扑你老母喇P牌狗

紅十字同chickeeduck一樣紅底背景

照連登道理應該要反
就算佢地放女神像都好
都唔係同路人

你捐埋我份

Push

同一個道理你套落美心/任何一間藍店都得
所以都係不了

Comment 好多陰謀論
冇證據沖工出嚟on99

叫你老母捐

當初唔捐係因為唔想捐比支那狗
樓主岩岩先訓醒??

狗用鼻呼吸我哋就要用屎忽

叫啲藍血人捐啦

戇鳩,支持捐血站手足唔撚係捐血俾"黑十字"囉,根本兩回事

奶共不了

支十字會賣人血，住豪宅

咁點解我仲要輸血?
又輸左血, 又輸埋錢

當日理大被圍, 紅十字會派醫療隊入去人道救援. 講完.

岩呀，所以問大家一個問題

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

冇捐血好耐 廢老要血 不了

咪撚on9

紅十字會

再講多一次, 當日理大被圍, 紅十字會首先派救援隊入去人道救援.

無國界係俾人剷到上天花板先至搵一兩條友去扮下野.

本身紅十字就係仆街
宜家跪埋，仲想我地去捐血？
濛撚左呀？

全港罷捐

明明輸血站係醫管局旗下
用紅十字會個名
請大家支持醫管局

用血量唔清楚
捐唔係問題 但係救香港人咪捐

你都on9

呢一年幾多同路人俾人打爆頭打斷手打斷腳, 輸俾佢地果D血係邊度嚟?

CSL

唔爭在抽埋我個包

d 抽血員自已捐先

反而我覺得要先唔捐
等佢見到我地既人力驚完先再人道地捐
不過呢個方法驚害到有需要嘅手足

捐血站職員好黃 捐啦捐啦

紅十字跪咗喎

黃色捐血圈

而家已經無出現過血庫告急問題

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

捐你老母臭

On9 樓主 紅十字照樣有黃藍
都可以以遇到藍絲staff 插撚死你
加上高層奶共
平時啲血救到幾多個係自己人？

On9
香港唔夠血係因為啲大陸人落晒黎呀
你捐返俾啲同胞啦5毛

arm ar 捐去大陸不如倒落海算

收皮啦

一向唔會捐比呢間野
你等睇果兩個員工比人炒

傻閪樓主損血救大陸

講呢個post

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

不了 樓主再捐多包

所以我有疑問

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

唔撚會捐

為咗幾個反中員工幫襯奶共企業

岩呀,血庫而家都無告急

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

支那唔夠血，有借冇還

ON9. 你捐血前線無錢分. 但D血就比支那狗.

食屎啦你

你慢慢捐

on9 post 拉
原來HA咁撚多錢都係嘥撚晒喺d 廢鳩打手度

我代紅十字會多謝樓主你,記得捐埋我嗰份,我就一定唔撚捐

痴撚線

奶共組織黎，捐你老母

d血比哂大陸人 緊係長期唔夠血啦

你都onl9

香港紅十字會係under中國紅十字會
又唔公開用量，d血捐左係去左邊
會唔會變左上大陸
透明度咁低
你捐埋我果份啦

1997:隨著香港回歸中國，本會由英國紅十字會分會轉為中國紅十字會內一個享有高度自治的地方分會。

on L9 又大愛膠，cls上年紅十字會咩撚都唔理！

一年賣幾多上支那？
黑警帶頭唔捐，識玩啦

你自己捐撚飽佢啦

走啦紅十字會打手

唔係呀

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

紅十字staff先唔會care
最好冇人嚟，唔洗做
要急都係啲高層同Ha急咋嘛

樓主你自己慢慢捐

紅十字會跪完狗
我點解要捐

同樣道理，撐警既你會唔會幫襯

血液送中

而家都唔急啦，血庫都無告急

點解封關之後無咩點聽過紅十字會話題為血庫告急

咪癲啦 賣血比私家幾冇知先講得出

自己睇內文

屌你老母,諗住用道德高地感動人
派咗咁多口罩啲藍尸有冇轉黃？
成日諗住做埋啲左膠野佢哋就會感動

收皮啦樓主

你咁大愛 留你啲血比支拿人啦 我不了

連登仔好矛盾，之前宣傳唔捐，e加又宣傳要捐

你都ON LUN 9 拉

好多後生地貧都要每個月輸血
唔一定廢老

紅十字會捐比中國架

我唔會捐

捐血不了 捐米青就得 不過要搵個靚女親身採

如果有隻狗掛個死全家牌係身 樓主係咪又會開post叫人支持警察

跪得都預左去搵撐警抽血員幫黑警抽啦
又話我地係少數派，唔捐都帽事既

點解咁講

負皮多到

免費俾私家醫院賣血俾人賺錢？不了

Pass

支那人 不了

Your 5cents worth of hair are falling off !!

捐你老母臭系

樓主打字咁唔似香港人既
大陸仔？

你捐埋我果份啦 thx

唔撚洗幫紅十字洗白喇
一日唔講清講楚d血用左係邊一日都唔撚會再捐

一滴精 三滴血
我去紅十字會捐精算
幫到三倍人

600負皮 麻煩樓主抽夠600包

講清楚都唔會捐啦,捐完佢都係拎D血去賣,捐血不了

我會祈禱

支那人我唔敢保證
但一定唔會比到黑警

擦傷少少輸乜撚野血？

紅十字會都有打手

捐血站要你老母

捐佢老母

有冇其他機構？

得罪講紅十字會一向奶當地國政府,唔係點生存

紅十未跪撚左，捐條毛

咁其實依家係咪唔使捐 我淨係想幫香港人

賣血比大6

紅十字真係紅

精就捐！ 血我自己留返嚟種花都好啊！

捐比黑狗，藍絲廢老不了

券同卷識唔識分呀

其實有無人諗係做場戲出黎，目的係幫手吸番d人去染紅既紅十字會捐血？

樓主5毛

當值主管同抽血姑娘都頂得住當日壓力，我覺得應該去捐血撐佢地，如果唔係染紅高層壓力點頂？以後仲會唔會有主管保人？

靜靜雞去，著件靚tee好，綁條絲帶都好，打爆血庫存量先至幫到主管，落D狗面。

一齊捐血話俾高層知香港有發展空間/錢賺。依家明明係拉紅十字會過檔既好時機，遲啲紅十字會真係奶共/報串時你地又話人奶共。點贏？

躝啦傻閪
已封鎖會員 現金卷